究竟點解開心變得咁困難

好想平淡簡單地發自內心咁笑下

明明以前冇咁複雜

明明身邊朋友一向都會話我係樂觀嘅人

搞唔清楚自己到底想點

想呻都唔識呻

有冇人明

連夢裏也會覺得快樂難求

完全明白呢隻歌

其他人眼中我好似過得唔錯

但係呢啲外在嘅嘢根本冇用

遺憾夠 還要去張口笑口

我都係啱啱聽完

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

你開呢個post都係為呢個潮文
錢買到開心 唔開心咪窮囉

如果單單外表同錢就可以開心到
咁我諗我都會開心過好多人先
我都好想咁簡單
可惜世界好大 唔係淨係得錢同樣咁膚淺

我會寫低自己感受，因為會好易組織到自己嘅諗法。如果想笑，我會煲喜劇，好單純唔用腦。
有問題就諗方法去幫自己，去行動

係咪最近好多嘢煩

明，我覺得我唔開心嘅原因係人大左少左好多真誠既交流，呢排又毒摺左感覺更差。不過可以試下每日記底一兩個感恩/慶幸既事，個人會開心啲。

I know that feel bro

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

就係因為以前開心先會覺得依家唔開心，同理，依家唔開心到一個點，以後先會開心返